呢度有冇油尖旺區住客 打個招呼好嗎

俾人禁足係咩感覺有排唔洗岀街會唔會癲？

住奧運未擔心過

驚春
好快到你
群體免疫is ready

希望有機會俾你擔心下

我覺得我已經免疫咗

即刻礦大範圍

住mk 好驚，夾左係中間

排緊隊拎物資

過幾日到你架啦

冇人想知你住邊

草已著，理撚柒得個濕鳩政苦